有無靠人事關係先生存到嘅人?

你地點睇自己。。

覺得自己有無真實力?

hr

睇過你其他post，你既問題唔似係工作上咁簡單喎

親情、感情、性格、自信等等都搞唔掂

真係想解決問題既就要正視問題而唔係上連登開Post，要搵到問題嘅根源先得

同男朋友分手咪搵個下個囉，世界上又唔係得佢一個男人

怕羞怕事咪搵方法練膽囉，個個人都唔想走出安舒區架啦

真係有D問題，自己搞唔掂嘅，咪同現實嘅人傾下，即使冇助解決問題，都可以分擔下自己嘅情緒，唔使下下都用暴食黎發洩，減肥果時辛苦嘅咪又係你自己